星期一3月18日必升無疑

熊證超多，淡友星期一全部要死！

燈

燈你老豆
美股星期五造好

同路
要跌都殺哂熊先跌

Lm

估計會殺上29300

熊！熊！哈！

熊熊哈

lm

V殺

今個星期上30000

總之要見到淡友仆街破產

重點係先熊後牛咁殺啦

想燈自己姐

美團熊

淡友死期